Mihkel Rapp kaebas: Andres Põhaka lambad on tema odras käinud kelle eest walla wanem H. Lasn Andres Põhakast 5 kilimitu odre käskinud maksa.
Andres Põhakas ütles, et tema lambad M. Rappi odras ei ole käinud.
Hans Lasn ütles karjatsed seda rääkinud, et A. Pohaka lambad M. Rappi odras käinud.
Mõistus: Andres Põhakas peab see 5 kilimitu odre 8 pääwa sees ära maksma.
